# flask-realworld-example-app
# gogolook
1.目的 ci/cd
工具 circleci, github , azur cloud
            
流程 gitgub -->（測試） circleci --->(部板) azure cloud

解釋:

#1.gitbub 會更新至circleci.  
#2.circleci job 會run test.  
#3.circleci job 判斷是否test 完成後會確認github   master 並且複製到遠端主機. 

程式碼: .circleci/circleci.yml 




![GitHub Logo](/circleci_run_test.png)
